# Литература, рекомендумая к изучению при выполнении задания

1. Шлее М. Qt. Профессиональное программирование на C++. СПб.: БХВ-Петербург, 201X.

1. Chacon S., Straub B. Pro Git. Everything you need to know about Git. Second edition. Apress, 201X. 574 p. 

1. Чакон С. Pro Git. Перевод на русский от Habr. 2013. 